<Document>
  # Слаймолюды

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="MobSlimePerson" Caption=""/>
  </Box>

  Они дышат азотом вместо кислорода, которого много в воздухе станции, но который сложнее найти сжатым в газовые баллоны. Они получают значительный урон, если их обрызгивают или обрызгивают водой, но могут
  (и, как и другие виды, должны) пить ее безопасно, чтобы не обезвоживаться.
  Они выдыхают закись азота и не подвержены ее влиянию.
  Их тело может одновременно обрабатывать 6 реагентов вместо 2.

  Слаймлюди могут превращаться в [bold]"герас"[/bold] (архаичный термин слаймфолка), представляющий собой меньшую форму слизи, которая может [bold]проходить через решетки[/bold],
  но заставляет их бросать свой инвентарь и удерживаемые предметы. Это удобно для быстрого побега. Герас достаточно мал, чтобы поднять его (двумя руками)
  и помещается в дорожную сумку.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="MobSlimesGeras" Caption="Обычный герас."/>
  </Box>

  У слаймлюдей есть [bold]внутренний инвентарь 2x2[/bold] внутри их слизевой мембраны. Любой может увидеть, что внутри, и забрать это из вас, не спрашивая,
  так что будьте осторожны. [bold]Они не теряют свой внутренний инвентарь, когда превращаются в гераса[/bold]

  У слаймлюдей немного ускоренная регенерация по сравнению с другими гуманоидами. Они также способны укреплять свои кулаки, и поэтому имеют более сильные удары,
  хотя они бьют немного медленнее.

  Их слизевая «кровь» не может быть восстановлена ​​из железа. Слизевая кровь технически является источником
  умеренно сытной пищи для других видов, хотя питье крови ваших коллег обычно не одобряется.
  Они задыхаются на 80% медленнее, но получают урон от давления на 9% быстрее. Это делает их видом, безусловно, наиболее способным выживать в жестком вакууме. На некоторое время.

  Они получают на [color=#1e90ff]80% меньше клеточного урона, на 40% меньше дробящего урона и на 20% меньше урона от яда[/color], но на [color=#ffa500]50% больше урона от холода, на 20% больше рубящего урона и на 20% больше колющего урона[/color].
</Document>
