<Document>
  # Панель авторизации
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="AuthPanel" Scale="2.0" Caption="Если что-то пойдёт не так..."/>
  </Box>

  Жизнь и работа на космической станции предлагает огромный перечень возможностей. Часть из этих возможностей даже могут быть вам по душе.
  Несмотря на крайне позитивную статистику выживаемости станции в условиях агрессивной конкуренции, НаноТрейзен установила специальные передатчики дальнего действия для вызова Отряда Быстрого Реагирования (далее ОБР).

  В случае чрезвычайной ситуации командование станции имеет право (в ущерб своей премии) запросить вызов ОБР для устранения широкого спектра проблем.

  Интерфейс панели обязывает указать причину вызова, согласно которому ОБР будет подготовлено надлежащим обмундированием.

  Ввиду дорогостоимости отправки подразделения, панель авторизации имеет следующие механизмы защиты:

  - Инициализировать голосование за вызов ОБР и участвовать в нём могут только командование станции, что подтверждается сканером ID карт.
  - Одна персона может проголосовать только один раз, что подтверждается сканером лица.
  - Для обработки достоверности введённых данных между вводом голосов предусмотрена задержка в 5 секунд.
  - При инициализации голосования, несмотря на его исход, создаётся задержка в 10 минут до возможности инициализировать следующее голосование.
  - Голосование считается положительным при вводе 3 голосов.

  При положительном исходе голосования панель авторизации отправит запрос на ближайшую станцию ОБР, системы которой в течение 30 секунд отправят ответ.

  Факторы, которые принимаются во внимание при составлении ответа:

  - Если станция ОБР находится не в надлежащем состоянии для реализации операции - запрос будет отклонён.
  - При недостаточном количестве недееспособного персонала на станции запрашивающей помощь - запрос будет отклонён.
  - Все запросы, отправленные раньше 60 минут с начала работы станции - автоматически отклоняются.
  - Запросы станции, которая уже получила помощь ОБР - автоматически отклоняются.
  - Станция ОБР имеет право отклонить или одобрить запрос на своё усмотрение.
</Document>
