<Document>
  # Криминальные записи
  Консоль криминальных записей доступна в отделе безопасности каждой станции и служит для отслеживания и управления историей судимостей и статусом любого члена экипажа.

  <Box>
  <GuideEntityEmbed Entity="ComputerCriminalRecords"/>
  </Box>

  Любой может открыть пользовательский интерфейс консоли, но только те, у кого есть доступ к безопасности, могут что-либо изменять.

  Пользовательский интерфейс состоит из следующих элементов:

  - Панель поиска с фильтром рядом, который позволяет фильтровать членов экипажа по их именам, отпечаткам пальцев или ДНК.

  - Список всех членов экипажа в манифесте, выбор одной из записей приведет к появлению судимостей члена экипажа. Список фильтруется строкой поиска, поэтому убедитесь, что она пуста, если вам нужен общий обзор!

  - Сами судимости

  В разделе записей вы можете:

  - Просмотреть информацию, связанную с безопасностью, о члене экипажа, такую ​​как его имя, отпечатки пальцев и ДНК.

  - Изменить статус из списка. При установке на особо важные статусы вам будет предложено написать причину.

  - Если они в розыске, вы можете увидеть причину, указанную под раскрывающимся списком статусов.

  - После ареста кого-то обновите его статус на консоли, чтобы все знали, что его больше не нужно арестовывать.

  - После того, как он отсидит свой срок, освободите его и обновите его статус на "Нет", чтобы никто не думал, что он сбежавший заключенный.

  - Откройте окно "История преступлений", чтобы проверить или изменить его.

  Окно "История преступлений" содержит список преступлений человека и может быть изменено несколькими способами:
  - Автоматически, просто установив чей-то статус. Причина будет добавлена ​​в "АРЕСТОВАН", чтобы было легко увидеть автоматические записи.

  - Добавьте новую строку, нажав "Добавить" и написав что-нибудь в поле ввода. При добавлении записи не забудьте упомянуть его преступление и приговор, консоль автоматически вставит время смены, так что вам не нужно этого делать!

  - Выберите строку нежелательной истории и нажмите "Удалить", чтобы удалить ее. Отлично подходит для очистки записей от выходок клоуна с украденным удостоверением личности.

  Теперь вы можете стать тем офисным работником, которым вы всегда хотели быть.

</Document>
